戒毒後/情緒病交友群

免責聲明:唔係建議人吸食毒品
想互相勉勵下,有時放下負都OK
畢竟好難係現實到人傾到E D野又會理解自己既想法
有興趣可以加入群傾,暫時得幾丁友

點睇啲人食大麻之後話自己唔係吸毒